\documentclass{article}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{color}

\begin{document}

\title{www.LeBlogdePeter.fr}


\paragraph{Jour 3} \emph{Le 25 Octobre A: 1244}\\
Après avait fait mon plan hier, j'ai fait du magasinage pour les prochains jours. Ce qui m'a surprise était le coute ! On entend souvent que manger sainement serait cher, mais en fait, avec tous les avoines et lentilles que je vais manger cette semaine mon facture d'épicerie était presque un-demi que normale.

\paragraph{Jour 2} \emph{Le 24 Octobre A: 1920}\\
J'en ai pas eu beaucoup de temps pour travailler sur mon projet aujourd'hui, mais aux moins j'ai eu temps à faire un petit plan de nourriture
pour cette semaine. C'était vraiment facile avec ce tableur j'ai trouvé : {\color{blue}\underline{www.UnVraiSiteWeb.fr}}\\ {\color{blue}\underline{/sante/tableu.xlc}}  Ça calcule tous les nutriments que tu as mangés ce jour. Si tu veux une solution qui marchera sur ton ordi aussi que ton portable, tu peux aussi utiliser {\color{blue}\underline{www.myfitnesspal.com}}

\paragraph{Jour 1} \emph{Le 23 Octobre A: 1800}\\
Pour la plupart, aujourd'hui j'en ai fait du recherche. Selon moi il semble qu'il y a beaucoup d'info sur le web qui donne des avis mauvais. J'en ai fait beaucoup de recherche au site web {\color{blue}\underline{www.reddit.com/r/fitness}}. Et j'ai appris que, pour votre santé, ce que tu manges est la plus importante. Donc demain je vais faire un plane de la nourriture pour cette semaine.

\paragraph{Un décision} \emph{Le 22 Octobre A: 1703}\\
J'en ai fait in décision! Vous onts soumit beaucoup des remarques excellent et maintenant je suis prêt a annoncé mon nouveau projet: la santé personnelle ! Dans les prochaines jour et semaine je vais essayer de change une petite parti de ma vie chaque jour et publier mes expériences.

\paragraph{Un nouveau projet} \emph{Le 21 Octobre A 1345} \\
Comme vous qui lissent mon blog assez souvent sais déjà, je voulais commencer un nouveau projet personnel pour le mois de novembre. Mais je ne suis pas encore décidé sur un projet. Je laisse à vous, de décider la nature de mon projet. Me laisser des remarques avec des idées de ce que tu veux je fais pour le prochain moi.

\end{document}
